去緊旅行 第四日 男友日日都好攰 做得一次

拍左一年半 身材正常 樣正常 胸算大 近幾個月男朋友都係一個月1-2次 拍拖初期一個星期4、5次都冇嘢 我今年25 佢今年30 係沙巴 多水上活動 我明白體力消耗會多啲 琴日完左兩日一夜出海浮潛遊 個一晚係個島度過夜佢又訓左 我明示暗示佢都無用 我知佢都愛我 冇偷食 plan曬行程 已經第二次去旅行 上次去旅行都表現正常 都係一年前嘅事姐
但唔知點解近排佢咁攰 對於好攰好少做佢嘅解釋係 「咁都係戈句
食M記細細個未食過會好鐘意食
日日食都得
大個左都鍾意食m記，但吾會日日食」

呢個解釋係正常？ 有冇人認同？
其實我都愛佢但唔知點樣可以改善呢個問題

自問唔係大食 宜家先年半 咁以後咪凍過水
想問係咪30歲男人都係咁？佢真係咁攰？定係我令佢冇曬性趣？
求各位唔好叫我去做雞 我唔係西痕 淨係想同男朋友做 好苦惱 唔知係咪佢淡左 好sad

虧

佢平時都好sporty做開運動 真係好苦惱

三十歲 講真壯極有限 出完一次真係想即瞓

佢一晚得一次都算 仲要一定要等多24小時先有下一發子彈 仲要叫chur 上年佢做完再落場踢波都話咁易

一係妳男朋友虧 一係對妳失去興趣
利申：拍左三年拖 夜晚可以同女朋友搞兩三次先瞓

唉 真係唔知咩事 我做左個幾月gym 已經fit左去旅行 除左影到令泳衣相 感情方面好失望 聽日就要返香港 唉今晚佢又攰㗎啦 嗰日係個島度佢仲同我講條件如果嗰晚做左 之後個兩日都無 成個trip嘅quota就用曬 慘 day1 16號已經係今個月第一次做

其實係咪睇人？

有朋友25歲(男)可以幾個月唔做，做一次就夠

有朋友28歲(男)日日做，一日兩次都得

唉 佢如果真係咁虧 我幾愛佢都要考慮下 天蠍座 越愛就越會做 我之前對著ex厭曬 一個月一次都嫌多
巴打你好勁 女朋友真幸福 keep sweet

有時真係累 會唔想做

都係嘅 每個人都唔同 但佢比我見到佢以前得過 宜家咁唔得我接受唔到 如果佢由一開始就係咁嘅frequency我真係接受

笑

😢宜家先30歲 嗚啊 以後點算

可以幾個月唔做嘅男仔。。。。搵到喱啲人做男朋友真係慘過俾鬼屌

應該真係捱唔到幾耐 我幾愛都會不了

同佢講
由今日起 以後冇得食M記

唔係啊，屌，真係累架，有時番工到死狗咁，番到黎都打下機，聽下歌，休息放鬆下算啦

俾我日日中出你k?

卅歲不舉？

年紀大 體力下降 + 屌厭咗

一齊訓既時候佢識唔識扯旗？

講過啦 佢有興趣個陣又走黎撩我 然後最後又心軟 然後又係等好耐 好煎熬 今晚最後一晚佢鍾意訓又好無所謂 心死

佢係呀鍾意對著電腦睇YouTube 聽下歌 星期六日都要我揀一日見 好需要私人空間 我堅信自己無被戴帽嘅 但都想見多啲 唉

能力上冇 問題 每次quality同佢自身條件都幾好 純粹次數姐 佢成日話一次咁樣好攰

搵sp

咁係咪冇得救 😞 咁快就

識 但做唔做係另外一件事 😟

大家咁話啦 我相信佢嘅 理解包容佢多啲啦 😖

嗚啦 冇感情做起上黎會覺得自己似畜生 純發洩慾望 無倫理道德 同埋會覺得自己好污糟

你有冇撩你男朋友玩角色扮演啊制服啊，強姦，sm嗰啲。。可能佢會主動擒你呢

未試過 😳 好羞恥 有買啲性感睡衣咁lo
係咪真係work先？

過多幾年35 歲，做做吓都驚佢頂唔順呀！

試吓搵二十頭，一日三次都仲啪啪聲

佢話覺得好正常 反問我有咩問題
好 此post已完 我無體諒過佢

巴打 咁岩既

嘩，情景咁似我同我前女友既？
天蠍座？

成熟啲嘅好 二十頭真係俾唔到咩安全感我

係呀天蠍座 咁係咪即係玩L完 厭曬 覺得條女好煩

唔係厭晒，我case,係渣得太緊，頂唔撚順

佢唔射咪你射囉

1/10

真係work！男人一睇就扯啦，校服呀護士服呀男人最鍾意，我都有買
不過你平時有冇追撚含先

男人性慾你估日日都咁撚旺盛咩

佢都係想保留體力同你開心旅行姐

唔係自願的話，有咩理由迫人同你日日仆嘢

痴撚線

好！ 平時無呀 一時時主動炸 唔想次次都主動 宜家佢連我手都唔比掂佢嗰度呀 佢真係攰到咁lo 摸都唔摸得 直接攞兩隻手護住轆嘢繼續睇YouTube唔理我 好誇張 我覺得自己好失敗

我又唔係想佢日日都咩嘅 唉 多一日都好呀 平時又無一齊住 算啦 係我唔體諒佢 可能本身唔多合拍

胸有冇圖, 冇圖唔知幾大
呢點好關鍵, 有圖先答到你

男朋友34歲 去旅行都一日一次
利申 gay

聽你咁講。。一係你試吓忍住唔撩佢，就算佢擒你你都話攰唔想做。過一排囉，如果佢發你脾氣你咪話你想要嗰陣佢就雙手護主咁唔俾你掂

唔係重點wo ching
大C細D唔細啦掛（唔係講peach John啲happy cup我peachJohn著E嘅Salami D cup）唔洗出圖啦下話 出圖佢一陣鬧死我 igstory都唔比po對波圖

正 stay sweet bro

Day1咪就係我護主lo 佢就瘋狂擒 最後又心軟左 唉 然後宜家又繼續餓餓餓到返香港

虧 30歲就咁 你下半身都唔會有幸福

我個ex21歲都係咁

正常
無咗新鮮感係咁
利申：好愛女朋友，但佢間唔時來過夜都麻麻地想搞

戈你老母
吾你老母

吾你老母

幾正幾大波既女都會屌厭

冇一日一次都算 仲要做一次講到明聽日冇。。。有冇咁虧呀
同男朋友去旅行 朝早佢會攪到我醒 天然起機唔好浪費
夜晚一齊訓攪下錫下又一次 訓教聽朝再黎過
不知幾爽

你坐蓮同 un多 d , 佢會無咁累
你係咪一味要佢出力?

試下落d shark shark粉，會好味d

抵啦,你要就得
佢想要就唔得
咪傻啦

人唔笑狗都吠

屌啦,男方扯左,1黎就隊入去得唔得呀
未又要慢慢黎
攬下撩下先啦 用手hi下佢,錫下頸,幫佢dup骨
哄埋啲,用欣賞既目光望佢,直至佢察覺到你
試左唔得返黎搵我

台灣七日，每日兩次

咁潺 唔使擔心佢去叫雞。

On9 如果你吸引力夠
屎眼都幫你奶埋
屌到你不要不要咁啦
先30 歲

樓豬唔夠正

諗起俾女友玩jj未試過拒絕, 反而渣佢波就成日擋, 屌

我男朋友都係咁 成日都話累

「拍拖初期一個星期4、5次都冇嘢」
係咪之前做得太密令佢新鮮感少左同埋復原能力都耐左？

有冇食大茄萊

吾你老母臭閪咩

屌到厭啦！

你試下同40歲嘅sp 去，有新鮮感嘅話出完島食晚飯前扑一次，臨瞓又扑一次，第二朝起身又扑一次啦

係咪做gym 中途轉基都唔出奇

有冇咁勁 搞第二次 條仔已經唔想郁咁制

阿妹你都好大食

男友32 可以一日搞兩次 但係第二日要休息下
唔係一早一晚 而係連續果隻

我都係
有時會想為左解決不如搵sp 但當然係諗下就算啦

臭雞

三十歲

一晚兩Q無難度 仲要放假wor

咁樣真係會hurt

正姣閪

你唔夠索+佢虧

此post已完！

你諗下日後結埋婚！一個月都唔搞一次呀，結論分手⋯

你真識食

有無預備性感BRA 同底底? 夜晚沖完涼著黎比個驚喜佢嘛

$50一次，我幫你，包高潮

一齊沖

首先，吾你老母

你塊野黑左好多呀

冇相好難評論，可能你平胸你自己覺得大

咁講真唔係個個可以一晚屌 兩三 獲 錄撚會痛架嘛 不過一星期二 三次就一定無問題既

完全係失去左興趣 一睇就知

要做返新野黎吸引佢

最近果次搞連續射左四次先收手
每次射完佢都會用口幫我清乾淨再插入

利申：過三十 冇做開運動

點解攰唔係一個合理解釋
旅行係會chur都未必會想搞
唔好咁單一睇當年今日做比較
生活壓力，體力（虧），舟車勞頓？

btw M記日日都食麥樂雞都悶啦
你唔出下shake shake, 點jack
點樣持續落去先，你要佢幫襯你你就出下招啦

有時真係好攰
一做就要前戲at least 20 min
加埋戲玉快極都15 mins
搞完訓得都兩點
gf 有時要做freelance 所以次次要等佢做完先搞
有時等唔到就訓先
第二日又早起身開工
同埋人大左真係冇咁好精力
我都係呢排開始做gym 先有反d 精力搞
28 歲
gf 一星期係我到訓2,3日

btw 見sis 話咩身材樣正常個d 唔洗擔心男人會嫌你身材同樣
男人一開始已經知你係點已經接受左
unless 你走樣走得好勁
好多時係要搵下有乜情趣野l刺激到大家
問下你男人有乜fantasy
學下d 新招好過擔心自己個樣

佢話你係k記 啫係話你差
衰衰哋都應該係mos burger,burger king呢啲level
你應該要檢討下

屌!佢唔同你做, 我同你做囉

試下你做主動囉
男仔屌閪係好撚攰架

硬係覺得呢個POST係成班男人扮女人係度傾

定係性冷感

你係唔係成條死魚訓係到又唔係郁？你想要就女上，次次男上好累架

結婚七年，我地慣左會一路睇 AV 一路搞，冇咁悶有多 d 視覺新鮮感，你可以試下。
去旅行揀 d 冇咁 chur 的行程，例如浸下温泉 (最好係私人風呂).
如果 shopping shop左成日，返到酒店我都唔願郁啦。

樓豬又無話要日日
但係4日先做得一次正常咩

其實情侶去旅行係咪有hidden agenda一定要做愛

啱啊

去旅行喎 仲分開沖？

冇話一定既

不過一定有諗過

都係唔好問佢同唔同我去旅行

多謝提醒

港女個個都話自己樣靚身材正
其實個個都嚇死人

其實情到濃時好正常姐

唔通因為驚要搞就成世唔同佢去旅行咩

我都知避唔到成世，同埋其實好enjoy嘅都

一開始係一日三次
做到佢投晒降
之後拍咗一年 就一日一次

飛佢啦 咁都唔滿足同喂飽你

返工真係好撚攰呀嘛大佬

我女朋友都係好似你地咁
但佢口講又話只係滿足我地啲男人
耐唔搞佢又問做乜咁耐唔搞
其實想點

女人口不對心唔係第一日既事
唔通兜口兜面同你講佢都好緊火咩
暗示晒俾你聽都唔明 叫你屌西呀

正常係愈做愈有
就係做得少會愈做愈少
根本慾望問題

就係令佢做多啲
佢性慾先會愈嚟愈強愈嚟愈想做
同做運動一樣
佢日日做，唔做嗰日就唔舒服好似差啲野咁
你都識講佢做開運動
正常做開都知一個禮拜做4-6 日
你試下突然間叫佢一個星期做3 日
佢一定話唔得
但若果佢真係咁做，做左幾個禮拜
你叫佢做返6 日
佢肯定死畀你睇
做開運動嘅人一定明

做愛都係一樣

sporty 同性慾強弱無關
分分鐘成反比

一係佢虧，一係你唔掂

識30幾歲朋友都可以一日幾q,佢30歲得1q

唔同你扑嘢就上連登唱男友無能

大食女人真恐怖

佢性冷感

唔係情侶可能都有啦

你啱你啱

你試下幫佢按下摩仲好啦
佢都嗌哂攰乾哂塘你仲想點
我估佢已經去到淨扯都攰既程度

其實唔一定下下講到明要扑野既
佢都有心理壓力
兩個人親密舒服就好
佢想黎料時就黎架啦

其實你地啲女人點解想做
真係西痕？
定想同條仔親密啲？
覺得男人肯屌你先係仲愛你、重視你？
我條女就算唔屌都要我揸住佢波訓
做乜都要我攬住佢
我有時心諗係咪真係要去到呢個程度

下,正常人就有性慾架啦...問女人點解想做好古怪
你女朋友可能更需要親密感掛

每次做個陣你有無郁？定淨係你男友郁

Lm

放假旅行都唔屌閪?
肯定中間有問題出現咗

利申 同女友去7日旅行可以屌足15次以上 佢過半有高潮

男朋友都係30歲, 一星期一次, 一直以來都係咁上下, 有冇問題? 有套

我通常做完一次抖下可以第二次
利：27

我女朋友應該同你差唔多
佢都唔係真係好需要做
但會好需要親密既感覺
所以我唔係好明
係咪因為本身個人唔夠安全感？
唔做又唔代表佢唔愛你既
唔通係咁砌你又真係愛你咩

人唔吠狗都笑

男人話佢fantasy 係FFM (一皇兩后) 咁你又會點拆?

利申: 同時間奶人西又俾人騎係我既final fantasy, 即使好多試過既fd 都話唔好睇av 好似好爽咁, 實情做死我, 要同時滿足兩條女到時會累死

同樓主差唔多情況
我個case 如果等佢撩返我轉頭，我都話攰然後拒絕
佢會：好呀 以後我打飛機算
咁點算但我都好鍾意同佢做

其實... 有無試過如果條仔唔想做, 就係條仔側邊除褲自摸, 如果咁佢都忍到5分鐘以上既話, 就唯有認命, 否則正常男人應該都抗拒唔到, 尤其如果加d 聲效添...

個人認為佢會唔理我 而且我都唔想做到好似乞求佢咁

好多女都咁諗
雖然好傻
但係你地開心就得啦

不過老老柒柒, 之前另一個post 我都有分享過, 我同女友都去過3次旅行, 每次都起碼一星期以上, 但每次都做唔到多過3~4次... 通常都要果日既行程比較鬆動先可以有精力

最記得有次去東南亞, 租左間海邊落地玻璃小屋三日兩夜, 小屋係望住個沙灘同出面個海, 本來租既時候諗住可以訓係張床望住個海搞夠晒浪漫, 結過頭一日舟車勞頓, 第二日玩左一日浮潛, 兩晚返到酒店都好似俾人打左一身咁, 沖埋個熱水涼已經睡意濃, 最後果間浪漫小屋完全浪費左...

不過無性趣都唔係男人專利, 記得有一次, 同女友去短trip, 一齊agree 左果晚會大戰, 晏晝仲一齊食生蠔, 仲帶左3個袋袋去.... 結果果晚佢突然情緒低落，雖然口講話可以繼續做唔好浪費，但當我同佢脫光光, 幫佢用完口, 又全身錫云, 都發覺佢無乜感覺, 問佢想唔想做佢就話, 無乜感覺, 不過我想做就繼續啦, 唔好谷住... 聽得出果晚就算我幾落力應該佢都會當交功課, 唯有著返衫, 入廁所清槍再返上床攬住佢訓...

自貼啦

運動員都好依靠飲食
試下從佢既飲食著手?

樓豬太臭

咁你咩年紀

耐左寧願打飛機

平時都借機刺激下，儲埋幾日嘅性趣先do一次好似會開心啲

可能用手觸摸佢加錫會好d

太攰吾做同吾想做係兩回事

學我以前學校牧師話齋: The heart is willing but the flesh is weak....

有時攰到扯唔起果陣真係會好嬲自己碌9咁唔爭氣

攞你著過既底褲包著佢條野啦

你男友厭了那你試下加多情趣玩具
虧了就買點偉哥加料
包你晚晚有棍玩

要做GYM , 好似台灣有個健身教練勁到屌到老婆頂唔住走去報警

咁堅

食蕉啦，正宗港女心態

試下玩下陰毛造型, 剃個心型出黎, 或者剃個倒三角箭咀指住粒陰核, 包佢覺得新奇好玩, 再唔係換個髮型, 或玩著住衫屌, 總之俾佢感覺唔似屌緊同一條女, 每個創新玩一兩個禮拜, 包你有排玩

利申: 叫女女今個星期剃白虎同我玩, 諗起下面滑嘟嘟就即刻扯扯地, 對上一次同佢搞已經係上個月尾

男朋友同我同齡，一日3次都已經盡了
好驚第日會好似樓主男友咁